《復仇者聯盟3：無限之戰》片長2小時36分鐘，成Marvel有史以來最長的電影

《復仇者聯盟3：無限之戰》已經快上映了，它是跨越10年的第18部Marvel電影。今次相當多超級英雄出場， 《復仇者聯盟3：無限之戰》將會是漫威有史以來最長的電影，但擊敗了以前的記錄持有者《美國隊長3：內戰》。

根據美國票務網站Fandango，這部電影將長156分鐘(兩小時36分鐘)。這比《美國隊長3：內戰》時間長9分鐘，並擊敗了前兩部復仇者電影：《復仇者聯盟》歷時2小時23分鐘，而《復仇者聯盟2：奧創紀元》長2小時21分鐘。

最近，俄羅斯兄弟公司談到哪個角色的出場時間最多：“Thanos在這部電影中擁有令人難以置信的出場時間，在很多方面我都會說這是Thanos的電影。”同時，《復仇者聯盟3：無限之戰》的最新預告片已成為24小時內第三大最多人觀看的預告片 - 而紀錄保持者仍然是第一部《復仇者聯盟3：無限之戰》預告片。

MARVEL 外 最長係咪亞凡達定鐵達尼???

titanic 3個鐘15分

3個鐘好呀

以前大把4-5個鐘電影

Watchman

坐到屎忽爆炸

以為係破lord of ring添

《復仇者聯盟3：無限之戰》的最新預告片已成為24小時內第三大最多人觀看的預告片 - 而紀錄保持者仍然是第一部《復仇者聯盟3：無限之戰》預告片。

根本唔過一百分鐘都唔叫電影

有咩問題
佢出左2個trailer

好正常姐咁多hero

唔識SATANTANO唔出奇啦

戰爭與和平

日本d劇場版成日都90分鐘

港產片好多偷工減料野

DC就斬撚到一忽忽都唔肯加長播放時間

魔戒三部曲套套都3個鐘啦

Lord of the ring Harry Potter 個啲都好似三個幾鐘

咁都可以用嚟打飛機

人地講緊Marvel最長

樓上班友又titanic 又LOTR係咪有閱讀障礙症

無啊係覺得得個兩個半鐘就咪撚囉嚟打飛機

利申marvel fans

一次過睇晒魔戒=屎忽都坐到冤，正傳都3*4=12hr 悶到仆街

唔係第19部咩

冇人迫你一次過睇哂
魔戒12粒鐘我都嫌佢短添啊

兩粒半鐘 有咁多角色 又要交代故事劇情 好怕會一忽忽咁爛
等咗咁耐 希望唔好太爛

唔知有冇半場休息

點會爛 本身成個故已經cut開左兩集

俄羅斯兄弟公司？

羅素兄弟吓話？

人地出導演版

Fans 入場睇加焗買買DVD，賺多啲錢

起碼8個鐘啦

3 idiots

唔計D唔知咩既紀錄片, 好多出名既戲都4個鐘, 好似亂世佳人呀咁

Russo brothers

好似話Avenger3同Avenger4 感覺上己經係兩件事所以唔係上下而係3/4

啲角色一早出過晒場唔洗介紹多次，一開波入戲肉OK啦

俄羅斯兄弟 vs 華納兄弟

台灣新聞？

到時又要忍尿

你邊隻屎眼見到人拎片長嚟打飛機
成篇文都係比較性質

一代宗師
唔係話長版有十個鐘？

長途機恩物

正

賓虛以前要四個鐘
有15分鐘中場休息

第時有Marvel馬拉松, 睇完復仇者聯盟岩岩好落機

自奇異博士開始個Marvel新片頭有無一分鐘

你叫DC狗情何以堪呢

睇埋前傳，咩最新17小時航線都輕鬆搞點

俾多10分鐘我都ok，預左會加錢

唔係講緊電影史上，只係marvel咁多套之中最長

A one hour and 12 minute teaser trailer has been released for Ambiancé, a movie that will run a total of 720 hours (30 days) upon its completion by Swedish artist Anders Weberg.

“Thanos在這部電影中擁有令人難以置信的出場時間，在很多方面我都會說這是Thanos的電影。”
係咪出奇地少

王晶有尿頻係咪玩撚死佢

是Thanos的電影

教父 2都超過3個鐘啦

復仇者聯盟3有二條預告架

比個廁所位好喎

又要睇戲前絕飲入戲院⋯
睇開個imax離廁所位用跑都要成份鐘先到
Dllm

亂世佳人 3小時58分

仲有冇其他長片

忍唔到尿個啲唔該自動自覺買邊位呀，唔好阻住人哋睇戲

賓虛、七武士、影武者

沙漠梟雄
222 分鐘

《復仇者聯盟3：無限之戰》已經快上映了，它是跨越10年的第18部Marvel電影。今次相當多超級英雄出場， 《復仇者聯盟3：無限之戰》將會是漫威有史以來最長的電影，但擊敗了以前的記錄持有者《美國隊長3：內戰》。

離題都好想講上面呢段文字 簡直就係 垃圾，病句多詞語用錯

DC最撚叻就係咁, 套套都攞喱個藉口, 下次又係剪黎剪去唔肯加時又再攞導演版打飛機

垃圾戲